係時侯再發動大型遊行?

待區選之後，人權法通過，我地係咪要再來一場大型遊行試水溫
覺得依家個政府開始有心冷處理，同時都表示外國對香港人支持，緩和最近開花帶來既影響
亦重申五大訴求，當然又要搵民陣申請最好

其他行動如常進行，大家點睇